Amazon hd8 急問

想問下有冇巴打用過，好唔好用？
16 GB 夠用？ $55 美元抵屌？
有冇得裝play store d app?

Pish

算抵屌,粒電幾襟用

跟足網上啲教學就可以裝到play store

重咗啲，其他冇乜嘢

可唔可以root 機

新機好似冇喎，可以裝Play store同用其他Launchers

冇得root
咁冇左d咩功能？

吓，裝咗play store同launcher同普通android 機有咩分別

又重又闊邊。

普通睇片文書ok

4舊幾水，仲想點

抵屌 好用
我上年幾百買左 hd 7

電子垃圾

好撚正

用筆寫野流暢？

到底好冇入手？
因為我打算遅d都買iphone8 plus

粗用/冇乜要求嘅OK

冇得root 機有乜影響？

應該會有少少delay
如果你當佢係部mp4機淨係用黎睇片睇書 就會覺得好抵屌

唔介意 720p 係 ok，部野仲行緊 android 5.6.1。唔駛 root 都裝到 playstore。我用緊日版 firehd 10，主要上網 youtube 睇片，買左hk$820左右，好過大陸野。有時間可以研究下呢度：

淨係攞黎睇notes 夠我用兩日

Drop notes?

你地買果d有冇廣告？